【暴風雨前夕】有永久抗爭準備 先有長久和平

共狗係咁延遲大會，目的顯而易見：

一鼓作氣，再而衰，三而竭

唯一唔撚俾佢控制節奏嘅方法，就係暫時唔好再呼籲幾時衝，反而係呼籲大家整文宣、整裝備

問下自己：
整左幾多個盾牌？
買左幾多個防催淚彈眼罩？
夠自己用，夠frd用，但夠唔夠素人用？

問下自己：
成日話禍必及妻兒，貼左幾多海報？
落地文宣，派左幾多張？
網上抗爭教學，share左幾多幅？

再唔係，簡單啲問一句：
如果聽日就打，你有無信心，你身旁會有5000個準備好嘅義士？

如果無嘅話，由今日開始，唔好再理會啲利好消息，唔好理風向

打返黎嘅和平，只係可以維持到一段時間
長久嘅和平，倚賴嘅係持續嘅戰爭準備

共勉之

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page